{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_045182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경기도미술관"
    },
    "text": "京畿道美術館\\n\n京畿道安山市檀園区東山路268(草芝洞667-1)\\n\n2006年10月25日に開館した、京畿道の道立美術館は、1万㎡の敷地面積と8277.80㎡の延べ建築面積を持ち、地上2階で構成されています。1階にはロビーギャラリー、収蔵庫、カフェテリア、ミュージアップショップがあり、観覧客の休息や美術商品の販売に利用されます。2階には3063㎡の主展示室や会議室、資料室、事務室などが備わっています。特に2階には8.5mの高さを持つ天窓があり、開閉することで自然光を調整することができます。建物は自然緑地地域に建てられており、透明なガラスの外観を持ち、快適な雰囲気を醸し出しています。美術館には韓国画、絵画、写真、彫塑、メディア作品などが所蔵されており、そのコレクションの一環として、2006年10月25日からホアン·ミロの作品146点を披露する「ホアン迷路、象徴の世界」という展覧会が開催されました。また、美術の大衆化と地域文化発展のために、京畿道内の様々な地域を巡回し、展示と教育プログラムを提供する「訪問京畿道美術館-つなぎ道」事業が実施されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "美術館の所在地はどこですか？",
            "answer": "美術館の所在地は京畿道安山市檀園区東山路268です。"
        },
        {
            "question": "美術館の開館日はいつですか？",
            "answer": "美術館は2006年10月25日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "美術館の敷地面積は何㎡ですか？",
            "answer": "美術館の敷地面積は1万㎡です。"
        },
        {
            "question": "美術館にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "美術館にはロビーギャラリー、収蔵庫、カフェテリア、ミュージアップショップがあります。"
        },
        {
            "question": "美術館の展示物は何がありますか？",
            "answer": "美術館には韓国画、絵画、写真、彫塑、メディア作品などが所蔵されています。"
        },
        {
            "question": "美術館で行われた展覧会の名前は何ですか？",
            "answer": "美術館で行われた展覧会の名前は「ホアン迷路、象徴の世界」という展覧会です。"
        },
        {
            "question": "美術館は自然緑地地域に建てられていますか？",
            "answer": "はい、美術館は自然緑地地域に建てられています。"
        },
        {
            "question": "美術館は地上何階建てですか？",
            "answer": "美術館は地上2階建てです。"
        },
        {
            "question": "美術館の特徴的な建物のデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "美術館の建物は透明なガラスの外観を持ち、快適な雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "美術館で提供されている事業にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "美術館では、地域巡回展示と教育プログラムを提供する「訪問京畿道美術館-つなぎ道」事業が実施されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 360
    }
}